Java-Learning

BE аппликуха на спринг буте  

Основные сущности: 
 • юзер 

 • курс 

 • активность 


Основная логика: 
 • CRUD операции для юзера +

 • CRUD операции для курса +

 • CRUD операции для активности (+ инфа из монги) +

 • список активностей по курсу (с использованием кэша в виде монги*) 

 • список курсов по юзеру +

 • список активностей по юзеру и курсу с текущими оценками +

 • список студентов для курса относительно инструктора +


Сущности MySQL: 
 • юзер  

 ◦ имя 

 ◦ имейл  

 ◦ роль (студент / инструктор) 

 ◦ время создания 

 ◦ последнее изменение 

 • курс  

 ◦ название 

 ◦ создатель (инструктор) 

 ◦ время создания 

 ◦ последнее изменение 

 • активности 

 ◦ курс 

 ◦ название 

 ◦ ссылка на контент 

 ◦ время создания 

 ◦ последнее изменение 

 • активность студента 

 ◦ оценка 

 ◦ время прохождения 

 ◦ статус (Not_started, Completed, In_progress) 

 ◦ время создания 

 ◦ последнее изменение 


Сущности Mongo: 
 • Активность: 

 ◦ контент +

 ◦ описание +

 • Курс: 

 ◦ список активностей по курсу 


Тестирование: 
 • минимум 90% покрытие тестами